港共未有回應?

又要譴責了

佢地都無諗住回應任何訴求 只係等緊你衝

政府最新聲明

透過隻完字 完全感受到嗰隻極不耐煩但又要迫於回應的無奈